[改詞][力威健身] 力威之歌 (原曲：曝光)

是我要袪掉我胖肉
別要 比我更恐慌
別再去責備我瘋狂
若你 不屑那秘方 不要望

＊幾時由旁述去引導我怎去做
慘烈或是愉快亦是我樂與怒
活這麼一次管輿論說好不好＊

＃力威 力威
胡氏是如何操肌請你緊密看
從未望著袋底舉幾下別阻擋

力威 力威
健身的掙扎風光世人必張望
唔食藥亦能健壯
誰都想一試衷心渴望＃

若覺太瘦而你願做
便要 請教大隻佬
袋再臭也是我的路
若你 打算話我蠢 請過路

REPEAT＊＃＃＃

咁快有負皮
好多人都唔識欣賞力威

有冇諗過人地唔係唔欣賞力威
係唔欣賞你啫

屌仲以為係張敬軒隻曝光 唱第一句唔撚啱音 之後再查先知係十二道佬味嘅曝光

完全啱音
有幾句冇改都啱用

大家可以畀下意見
有邊句可以再改好啲可以出聲

💯分
全部啱音又有意境，跟住黎唱左一次，好似去左力威走一轉咁

多謝支持

推